[I/A] LAST IDEA ラストイデア (65) 開始冇人打了

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

我唔係無試過，
我試過安份守己，日爆夜爆，
賺咗嗰一萬幾千。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識推圖、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅鍊！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

冰3 -2 要咒斧

死靈教萬歲萬歲萬萬歲

冰3 斧雙咒

場呢

而家開

托市托到最後都係幾條友圍爐
普通人課左都買唔到裝 棄game 好過
少D人手幫班炒家打裝好過啦

咒弓有冇人權

平原裝最高得45 咁拍賣所上面50幾60嗰啲火龍裝邊度打？ 同埋平原係唔係冇火龍頭？

已開

仲有班BUG石/外掛既仆街

Ready 未

仲有無位?

一定
如果大陸班工作室開埋掛黎打裝既話,更加快玩爛

所以岩岩有巴話見到好多10lv爆介 我覺得佢地開始做野

同街場友開波了

痴線個斧雙咒10萬總防

痴線d介指無人買

有冇人賣雷裝
衫/戒/鍊

幾多攻先
我未降防谷攻前都有8萬8,降到依家得返6萬1,但多左3萬攻

又冇睇

4萬攻 10萬耐

神裝

街場 冰2 都見到兩個巴打

無人玩了

點解門前出鏈係出雷鏈唔係防鏈

成個街場都巴打黎

其中一個就係我,都唔明點解我成日比人踢

貓巴求震

想問下呢件裝要係邊關打？

樣唔得

地城

明明我條女咁可愛

入左場街場冰3 1場打5分鐘

5星唔一定係個list上面果d
唔出盾戒已經好好

街場=連登

守護神有三隻

咦 有爆戒喎

拍賣啲裝咁春貴 自己打出嚟既5星就全部賣唔出 點玩呀

所以我自己開場 尤其係我低LV

底價?

之前派石通漲

1個月就玩完

咁不如開個巴打場可能會仲快

我打到5-5
係咪未到地城嗰關

賣左5星裝比NPC 然後拍賣5星料

大你半個月

佢唔派石啲價會愈黎愈低

差唔多棄 幾時岀活動

斧雙咒 定 斧盾咒多人玩

我都係野團冰3, 唔滅團當贏

Main menu右下角
100石入場果d關

如果隻驚唔係SE既,可能會紅

應該冇活動
諗唔到可以出咩

加油

4星 500即決

拍賣是好文明

就黎又有石可以買衫

底到唔底啦 打咗2隻冰手出嚟 結果又係冇人要 明明係低lv 5星裝先係要拆既野 而家高LV既都係要拆

佢前5Wave即死 最後爆戒秒boss

1個月都唔洗可能就執柒

嗰啲關開哂 不過又見唔到list有呢件甲既

連boss關都即死埋

都係活動關刷裝

斧職去邊度打裝好

我打次元想搵人carry
變我carry人
次元4 60幾lv既人俾怪兩下射死係咪弱智

咁仲刷咩

冰手咩屬?冰斬+爆傷我收

5星個d

一堆人唔落全耐冇計

屌啦星 而家既手機驚出既活動9成都係要你刷到嘔奶架啦 呢隻驚咁玩即係又要你爆水咁刷

唔係冰斬啦 2隻都係冰刺嚟 斬傷以外既根本就冇人要

唔課金根本無得玩

斬同物都會有人要
你試下洗一洗佢

咁無了
冰斬我都仲要你抽到係爆傷我先會要

會好貴...

想收狼3隻戒拍賣居然冇

頭先見到隻2萬,但2黃字1橙字,我覺得唔值無買

玩斧頭，門前広場個5星盾好啲定係普通多抗性既4星斬傷盾好啲?

啱呀 所以話啲裝真係賣到仆街 條件勁harsh

又死

唯有試下

但洗完唔係要用石解咩

垃圾次元連震隻守護神俾我都無

係咪緋夜場??

我好似都係入面叫HEI

如果要玩斧二刀
應該雙持雙手斧
定一雙一單效益大啲？
如果我一手固拉多一手裂空座
係咪可以又爆爆爆又出裂裂裂

玩火盾咒淨係可以打協力
自己打要好認真先唔死

500石換1萬5左右

洗到先係

想問下爆戒要有咩條件?
4場淨係見佢用過1次

9 召就係
條件係手動

無人買

無曬水 唔係唔想打係無得打

有冇巴打用開主雷既火雷法
第三職用咩好 你地又點點技
有冇咩神裝

好少見到雷法既朋友

主雷唔會用副火
等死

咒
神裝就係把杖

見到有個關卡係要第個人仔30Lv，請問係打咩㗎？

雷咒盾啦

都已經唔係話要條防鍊 想要條冰鍊都咁難 真係陰公

自爆戒2萬幾都有人秒買

again?

刷曬之前派d水開始冇人了

我而家一手裂空 一手冰斧
46lv打到5-5都重好似切菜

咒關

雷盾咒

開9回

仲有50枝

我好似見過有日本仔兩把杖 再加咒 點環形個普攻

定個第二職要用咩

thanks，咁睇嚟要做死狗升人仔

單手冰定雙手冰？

@四葉巴

周圍攝無法者

斧雙呪同斧盾呪

骨爆戒詳細運作係點?
多咗係招技 兵仔死咗自爆
定可以手動引爆佢地? 定其實個爆唔係指佢地爆

用第部ipad帶。

LINKG巴係咪再開?

大把人用啦。。。

.自動爆
前題要有某個數目既怪

咁要點咩好

我就係想知揀邊個
我依家斧盾氣
磨到隻嘢30就轉職

有無人知呢隻鞋咩關出

你入左未?

想問要第二角色去到50lv先比打嘅嗰個係咩嚟

盾魔防 滿 其他1點
咒
左下右上滿 新星算唔算近戰，算就點埋左上
雷都係個啲

黑龍？

見唔到場 入左其他 你打住先

OK 岩岩行開左

磨到30已經煩
仲要磨到50

其實想刷冰3,但憑我地既LV又真係唔夠打

第一次同死咒打冰3, boss關9,999,999

我之前打上龍職嗰時
中間山頂啲廢關speical land出過一件

點解會係魔法有無人知賣到幾錢

谷mp裝
玩近戰雷法好易乾mp

見到人放2萬5

不過冇人收

洗完 65LV 斬倍橙字 爆率 攻速 有冇性趣

十場冰3 已開

想問下雷法有咩衫 係邊到會打到

打左400場終於出雷神劍

真係 好 普 通

把杖要用邊把？

我本身玩開遠戰雷法 係唔係要換返d加全防既裝

等級差太遠好似吸唔到經驗，點搞。

唔係爆傷性趣不大
俾得咁貴緊係想買個最岩用

地城電杖 8000有交易

兩萬比人秒左

炒車
冰斬戒

巴打們點練第隻人仔？
等級差太遠訓地都升唔到Lv。

全部底價買返嚟

唔乜都唔理 5星十周回掛落去
自然會升

無法慢慢推上去

我垃圾杖

開幾多場

玩盾斧 升得好快

我近戰雷法畢業
但而家反而想轉返遠攻 打黑龍真係打到想死

hi

有水有經驗

我揾朋友打冰3
佢哋OK我入場瞓
瞓完8->15
但係成日咁都唔得點
依家都係返去攝無法者3星

我本身已經係盾斧

終於過左4-3-11
屈冰牆過

之前經關升30 之後訓平原開正身呃人入 開波轉人

宜度啲人200% 緊係升得快

訓平原5

有冇人要

有無巴打互帶分身同fd刷50呢場好少經

用ipad開平原5之後iphone人仔入去訓算，
當刷裝，無法啲裝備唔係咁吸引。

乜撚都賣唔出

我都想瞓到平原5

6回

e家49了 升到60單刷龍三到65裝到雙神器就刷狼到80

你噚日幾多lv？我著翻同lv4星全耐裝就過到

巴打想點刷

你冇水啦咩

棄哂驚了 得返班炒家

個個入黎嫌棄我

大家都睇穿左
嬲了

d設計圖都無人買了

開始泡沫爆啦

個價根本唔正常

賭到破哂產

沽爆佢

早買早享受

係se太on9 爛屬靚最低都八千

等低價買入

後者

整隻高防咒黎跟人打
或者用狗招
用隻正身開局, 等個個人READY 晒, 換番隻新人黎開波吸經, 不過有機會比人BLACK LIST, 除非戰鬥過程中有D 作為

唔經唔覺main完已經刷左100支水 一件好野都唔出 屌

高位 三萬五買左把 cls

冰2有冇人JOIN

新手求教學有無新手可以睇既link

所有裝最低價發售

遲下賣野都抽稅 睇SE點死

冇啦

用緊狗招

後面嗰個真係好狗

咁安心去鍛造廠整盾升LV再洗屬性了

新手係咪應該沖主線先?

點會無人 係無體打咋

抽佣又貴,個底價又SET到根本唔合理

卡呢 有卡有石有體

想問下弓手應該用咩腰帶戒指而家成日俾人秒

呢招幾好 但隻人仔乜裝都無

4星刺腰 狠1冰戒

d水真係用得7788

抽佣太高,綠石流通量愈嚟愈少

寶寶？

嘩屌想買

四蛇身家

廁5 -3 10連開左

有無巴打知呢隻手係邊打
剩係搵到呢set野件甲

岩岩諗起去淘寶睇下有冇靚AC買,見到整係有外掛同黑石

當你課齊,一個月都係得4萬5綠,每次抽25%,根本買幾下就抽到無曬
然後D金豬又難出,出左都係得200綠
D綠石好快就越來越少,然後成個拍賣都係貨,但無人有石去買野

隻驚有唔玩首抽
你想買咩靚ac

上面嗰件我的

震

我見到,2個都唔想買
爆率先再叫我

神裝八千不是夢

開黎見我

姐係呢條？

抽25%真係CLS,抽5%佢都賺到笑啦
我都幾肯定,玩多個禮拜個拍賣就大多數人都無曬石去再買野
佢抽水抽乾曬玩家D綠石

一齊strong hold綠石

要留意賣野遲下都要抽稅

冇得強化 整條70LV 洗到頂屬 爆傷同3圍 剩低果個睇你缺吸HP定吸MP

VIP免佣

點抽稅?

佢有個VIP專用拍賣我都覺係免佣

要手續費 佢而家賣野唔洗錢係活動黎

vip場=水魚魚場

比多啲福利無課留住佢地 無佢地邊個幫我打裝

心好累 冇防鏈

真心咩前後抽 我strong hold算

到時真係得返D神裝先會放上去,然後其他野碎曬佢做賭撚算

而家賣野一直都抽稅架啦講緊乜鳩

又係杖

冰刺 戒
分解

遲啲要俾埋上架費咁膠!?

40

佢話放野上去賣要抽稅

講緊放上去都要錢啊

依家買定d裝，之後真係strong hold算

街場唔係幾掂 有冇巴打廁5刷皮/冰3/龍5個啲

等緊個市跌

萬巴真係係喎係都屌左先

想刷冰3

你放野果陣見唔倒下面有行野咩

齊做淡友

8千買左呢對

冰3 carry到我第一關就得

我用弓槍玩到40LV先啱啱打到第3章，總攻得4千幾
我而家應該去邊到刷裝？

冇所謂啦我都講得唔係咁清楚

有無場

D野 唔set底價 廢屬仲有得賣俾人洗 8000洗5星 不了

新ac前期10支水留唔留？

寫25% 之嘛

留黎做咩

hana 咩名

今だけ出品手数料ゼロです

然後柒咗唔覆

手動放草人真係兩個世界
但我都係堅決全AUTO

邊度刷斧武好？

震未阿屌你老母SE
雙持信用卡都唔撚得啦
咁撚低機率

雙持信用卡

-2

停一停 諗一諗

硬係覺得一陣D固拉多放唔出

唔識日文

決定唔買裝
留綠石過世

52000攻了,但防跌到得返5萬7

到底幾時先儲夠裝玩我想玩既職

咁人地講要囉
又要唔信

渣盾既骨仔們
你地盾職個邊第一招會唔會點上去?
定係點黎拎個盾就算

有無巴打見過 主玩冰法

幾撚型

依家活動先唔洗上架費
到時上架未見官先俾唔知幾多石,賣左又要再抽,真係痴膠花

巴打可唔可以留俾我？

點一下

魔防必點
無敵就睇情況

你幾時要先...

褲落魔法使

ready

se應該要做香港政府

迫害無課 屌你老母SE

手續費可能係gold呢
每次50000

仲有冇位呀

入

咩名先？

hana

開得比signal 我

搵緊

我岩岩買8k買件仲勁過你呢件

佢之前先串人唔識日文唔好玩

謝謝

第一批自爆戒都要2萬

幾lv有黑超

魔防一早爆左

where?
冇講過

細聲啲呀

1000石 買體水個到

45神甲17100冇人bid

似係gold，冇理由綠石咁on9

lv35 4000攻 6000耐
唔想刷平原有冇好啲嘅野揀
利申 主線開到去4-2

我頭先好彩甩到到件蟹貨 25000

同問

大課長

唔係物/斬根本就無價

1000石 體水個頁

石買

睇黎遲買真係平幾k 繼續strong hold綠石

收到瘋起底組做緊野

35可以刷死靈兵啦

d人問片假過陣
如果我記錯就sor咗先

打擊係盾同龍
抽中打裝慘過食屎

冰崖2有冇人JOIN

件野要斬屬先值錢
有班傻撚打擊都賣2,3萬 有邊個會用2萬買一件返去洗屬呀

呢個數值嘅轉轉可以打死靈兵幾星

而家唔係內控既時候 應該齊心屌尻SE

一定係你錯
萬巴啱

繼續打機
Se萬歲

我叫人自己查
話唔識日文唔好撚玩唔係我黎
片假轉平假自己對下就做到

我じょhn

遲左起手睇下有冇進度帳

我 有傻仔接

我John

又斷咗線

巴打斷左線？

幾時先俾我搵到條加力敏體過15,再搭全抗10%以上既賭撚腰

雷盾鬥/冰夠打到狼王

件70頂屬血弓炒到幾多石了？

有虹箱但㩒落去係空嘅, 之後無5星
係我痴咗線定點

你見人地開協同你差唔多lv咪入去囉

得上者 無下者ok？

狼王要幾耐先打到 而家魔耐全75 物耐全60 夠打未?

準備臨完場1分鐘 bit 8萬落去

巴打是味開冰2

對唔住我笑撚左
笑撚埋右
SORRY

睇錯

要驗眼啦, 俾藍光射左咁撚耐

HOLD

出幾多先

抖下啦巴打 你累啦

你發緊夢

我覺係走位走得好就得

固拉多 第一批 36hr 就完

Hana仲打唔打嫁

屌真係好好笑
乜撚野個箱空既

賣左10幾件裝好似一件裝都買唔起
隻game發生乜野事

-1-1-1-1

睇下有冇工作室會養ac

依家集會所係咪修復左BUG了?

收你1萬綠石幫你追翻進度

想問下65lv血弓咩市價？數值得一橙係加爆傷
想收返把但個價拍賣到3萬唔知重拍唔拍好

想問下可以放幾多錢

係

D仆街可唔可以俾返即決價D斧鍊 唔想卡住幾日先拎到

返屋企先 坐緊車 一陣又斷

收錢好過啦

8000

急用既話去睇下bid 睇下搶唔搶到

其實之前果個係咩bug

開唔到場BUG

呢個時代仲玩斧
弓先係王道

冇人bid嗰把2萬火斧既...
我唔想要啊

次3難得震出死靈盾

係咪二角玩死斧算

賣唔到

爆啦爆啦

4蛇終於要接蟹貨

蟹了

再出一隻就刪game

屌 唔要啊 搵人bid走佢啊

依把？

出乜撚野金豬阿 比番隻SP死骨我阿DLLM SE

Bid左把55 固 萬4 後悔緊 最後3分鐘完

件神甲放6萬1有人bid可以換弓玩啦

聽講湊夠100隻會實現願望

3分

白字3神器全面跌價 預計一星期後 10000蚊有交易

呀，其實我係想問拍賣所個bug

萬4都後悔?

36個鐘個市咩都變哂

原來係你禁到2萬 本身我bid緊 一見到比人bid到兩萬即刻唔撚禁

我剩係缺呢2隻屬性黎砌裝，其他野唔需要

有人bid左了

得返2萬綠

好平
早知今日先買把血弓

2萬入 2萬3走 蝕2750

差唔多全白

唔急呀 係想知個價合唔合理姐

做乜 2金放3萬2啦

佢比人bid左會加時 戇撚鳩

等呢d曬時間
有心買，不如每日晚11點時部撚實好過啦

好似連續兩人bid先加

日文片假名果條LIST係邊

睇黎都係蟹貨 唔買了

個屬好柒喎

3萬左右 可能再低啲

明明武器開始跌 點解仲有人得幾萬dps 都成70lv

全白 2萬4/5都有人要啦

我bid緊件甲 屌比人bid完加番十幾分鐘 屌佢老母

Sorry

我2萬7放左幾hr了 套現等呢波執好過

雷裝頭褲衫 開始比人掃晒
大戶出手了

屌你老母 推撚到萬七 你買撚埋我個份啦咁

呢把 依家暫時我最高 有無有人再出係咪應該算

因為佢地覺得掛住自動轉轉轉 咩共鬥都過到 過唔到就係隊友輸出唔夠

我65LV隻人都係得9000幾攻

雷法好撚勁

po攻略去台狗網吹奏 啲裝咪升價

平有平玩架姐

例子 自爆戒

特別又多轉轉轉 一齊沖 近戰雷法反而冇咁難死

呢件都咁高

我睇左成朝 由8千6 比人禁撚到依家萬七 有撚病

唔知你講咩

有冇刷鏈團?

無橙字，值係邊？

睇中左把2橙2金 20小時

暫時我出到最高價 想知如果有人出再高價嘅話仲買唔買

冰褲冰手冰鞋 3件我都賣唔出

我冇玩弓 唔係好知呢把野勁唔勁

d人應該係見打擊黃未就癲撚哂

打打打擊?

打擊strong hold 遲啲有人發現新玩法就發達

60lv雙斧冰 有冇巴打可以教下我去邊到刷野好?

無研究過近攻
打擊係咩職先用到?

請問嚟一把會唔會有人收...

褲物理 手斬擊 鞋刺突

雙手劍幾靚幾神都好一樣係垃圾

鬥? 唔係好知

手唔係有巴打叫你留咩

咁如果有人更高價就算了
Btw 唔該巴打

佢之後冇應我

係咪即決8000都無人要
係嘅話我拆咗佢

收撚埋件甲就刷佢老母冰崖

你試下先 冇乜留意依把

你要開好多位先得

巴打們，其實玩冰法有無得諗？

Why not

玩咩屬武器先

龍5場好少人，一係就fail

儲緊裝 但我會話冇得諗 因為唔好同我搶裝

我都想知冰法有無得玩 但咁耐都未見過人 主冰法

我刷左成日啦喎

冰盾咒？

比多幾日我

花巴好似係

斬

巴打知唔知地城冰杖 賣緊幾錢 係唔係好平

分享下啦，我身家得3000綠石咋

同一把
有黃字有橙字
即決8000噚晚放到而家都冇人要

想請教下
準備想買把地城火斧
如果我地城斧配呢把劍 係咪兩個效果都發動到？
定係火龍斧配地城斧好

缺唔缺弓

理論上唔會太廢 至於組合你頭先已經講左

67lv有無興趣

有錢緊係雙地城斧

ないとしーるど 4星盾邊關易出

無咁多石
呢把劍其實都係地城劍 但唔知發唔發揮到

最後一分鐘又比人落BID
有無巴打BID 緊攻速65LV 血弓

依加少人玩劍

可以的 唔信我你可以拎把閃電連鎖自己試

我玩雙斧咒 副手裝左劍咁解

都得 係無斧咁高傷
都發動到個效果
我依加同時發動緊3個效

如果玩雙斧咒 玩雙地城冰斧其實係咪蝕左招技？如果想玩冰渣 1把地城冰斧+一把冰涯雙手斧好唔好？

地城冰仗係邊把

攻速值得bid咩？

唔知刷咩好 是咪應該推完主線打狼王

打緊晏D 貼圖
大約同雷杖差唔多樣係粒珠藍色

同其他屬一樣的
地秀冰杖我見底價就有

冰森嗰把 furo-zuninsute

原來拍賣加左3次時唔會再加時
我比錢買教訓

其實咁急買出血弓做乜 我用緊物爆弓 都好用

啲人話出血passive好勁 可以秒王

屌原來單刷到冰3
組街人打得慢到on9

死靈兵 小怪震撚左!!!!!!
死靈頭阿阿阿阿阿

見人地雙手法杖 雷法好勁咁

10連-3

血弓係 冰崖/地城 先出?
4-5-2 會唔會出?

死靈未玩過唔敢講 但雷暫時真係元素法之首

雙雷杖6個新星?

我覺得真係吹出黎
最多出血效果 AUTO 清細怪同吸血好用

謝謝
但雷個把有三重新星 好似好撚屌地
見過人用一次 D怪企定定
呢把就咁睇就應該無咩特效

最難先出 ，好似係

個MON 花到7彩 我都數唔到

準備買裝

一個鐘10頁
冰3 有冇人打

咁講即係你玩過冰法 ？

係啊 我見雷法好威 無人玩冰法

因為D人單機緊

點解你地咁多綠石?
有咁多裝賣?

呢把同冰斧有咩分別
佢地講既咩歐卡
只不過變左做杖

見過同場2個雷法 全部怪企定定咁濟

所有元素合埋一齊
就係暗了
in 死靈 we trust

海皇牙兩萬5 值唔值得買 兩條黃 70 lv

低買高賣

no

拎把仗出去轉轉轉

合理

push

電到傻

自用? 邊兩項

啲細怪罰企 會死通常都係比中型怪/boss一下秒

仆街
不爽有人出價高我少少一野大多佢一千

其實係賣家搵黎既打手 你中左伏

大佢1萬差唔多

棄game啦屌
兩三曰都冇震過

其實冰3係5-5定冰崖

標槍流係咪無人玩

54

有

玩邊關？
冰崖我test左係唔會跌

沒事兒

發現獨巴自私冰3

撞到story巴

我這裡有一張瑞士銀行的本票

我見上個post有人話5-5我都覺得怪

你唔自私入點會見到我自私入

崖

笑死
依頭講完上到萬7

我唔係無試過，
我試過安份守己，日打夜打，
賺咗嗰一千五百。
我試過，但係出面嗰班人...出面嗰班人呀，
佢哋識砌裝咩、識避怪咩？佢只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個市就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一件好普通、好普通嘅防鍊三神器！點解佢哋要用成世人嘅時間去打一件裝呀？因為啲有錢佬喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

有無隊跟

個個都冰3 係咪冇人冰2鳥

請問死靈卡關點算，呢加卡住第3章

2萬7bid落去
比個下馬威佢睇

想問下攻速裝
係咪出物理技能會出得快D?
感覺好似快少少

無法者3星關裝備顯示有把武想要
係咪刷5星都會跌 因為刷左兩日都唔見

走下位 升下LV 換下裝

轉頭開 但我40分後要同人搶野

兩手固拉多了 終於可以唔洗mon拍賣

弱者先冰2

血弓點SEARCH

打唔到冰3 好易死

玩咩職可以單刷

刷裝升lv
唔想刷可以同我買
500即決4星

推圖升隻轉轉轉啦
真手簡單十萬倍
死靈推圖你要預多十倍體力

支持 岩岩爆爆我都係咁做
雖然只係加3000

訓地都過啦 下轉入黎

じん

二萬七買幾件番黎洗好過

THX

刷左兩日有冇見過5星?

開獎 死靈頭!!!!!!!!

自爆介

咪又係雙斧咒主流

神甲2萬5白字斬擊抵唔抵

鞋就見過對
拎左去拍賣

唔想次次都比人carry

沖啦屌

bid完件野拎唔到嘅

我既打擊都賣到2萬5

TSM TSM TSM

又守護神 依兩日震既都係守護神

ID : 57366022
冰崖2 10連 -2

你想自用定點 自用可以 炒不了

次元

主流斧盾咒
MK仔先玩雙斧咒

去入過頁

想問下火死靈個堆インシナ裝咩關可以刷？
刷左幾日死靈兵乜都無想轉地方刷

Carry me

我諗依度好多10隻手指都帶哂守護神

無左了 諗左2秒

呢件係乜撚野閪屌裝

都係唔得喎

拎盾係弱者男人老狗要用盾

1200

尿結石

訓住ca

我懷疑我果野刺激到啲炒家 件裝去到兩萬一

咦 原來同緊個巴打冰3緊

雙刀細蚊仔先鐘意 拎盾先係男子漢

唔明 姐係咩? 垃圾?

岩 利申訓啦7頭MK妹

唔係掛 以前打仗咪全部女人

龍先係男子漢

廢到冇得再廢

攻防分別幾多

d單手冰斧真係解左佢算 3橙賣8千都無人要

下個月唔洗買經包了 升到爆哂lv

換左條腰,多左0.23魔吸即刻唔同哂

睇番個LIST 原來廢到個LIST都廢事出

自私

屌 尋日中午仲有人買緊

身為淡友要參與買賣刺激綠石流失

吸血11%先爽

係 但我今日擺左成日都無人要

係咪有個巴打叫斧盾咒

sor lor打得慢 次次開街場都訓低一兩個

成日比人笑尻我個名

以前打仗嘅就唔係弱者？
有無見過趙雲拎盾

有冇見過趙雲轉轉轉呀

三國得1個趙雲

-1

繼唔繼續bid好？ 定留石比火斧

要等佢無埋0秒先拎到件野？

原來係你

落bid加時間好撚閪
成個拍賣都咁濕鳩

bid 2萬3可以收手

應該係

咁3下普攻再特攻都係用槍轉

月尾 SE : 係時候提升lv 上限

試多野炒高個價

最尾1 mins 轟多1000 就買到

關羽就真係轉轉轉

真係好撚ON9

佢升到120我咪課囉

唔係會多15分鐘咩

裝備無市無價？我地岀75lv新裝

-1-1--1-1-1-1-1-1-1

突然覺得拍賣係呢隻game最好玩嘅嘢

冇拍賣玩條撚 啲裝打極都唔岩用

又係開尾門

死靈打主線先係

屌 卡狼王 一粒隕石仔收我皮

守護神

仲有12分鍾 求下你比我BID到

其實拍賣樂趣就係同人搶野 幫人bid高個價 之前d online game都係咁 好撚好玩

刺鞋 一樣都係粒石

原來就係你

我得唔到既野你唔洗旨意高我少少就得到

點解啲弓會去到3萬幾

頭先有把爆爆 我幫佢推高咗1000

Cls

屌 把野一野標左上去2萬1

2萬5了

聽日應該有好多即決 炒埋今日

轉轉轉即係咩

cant

尤佢地推

唔set即決 卡返你36個鐘先

可能呢到巴打做既

嗰條4星斧鏈都2萬啦

我仲拆左兩條，每條1500即決，我估都有人買

岩岩新手加入 想問下咁加點正唔正常 唔係好玩得掂副屬

同埋想問下呢把野值唔值得升上去 事關唔係好識睇日文

點解
打左成日冰3
5星裝無都算啦
一件守護神都唔比我

買左件貓衫無晒石啦

好撚仆街

我琴日同人搶把爆爆搶到想喊

把野比人bid到2萬6

前期亂玩都得 卡關就轉玩轉轉
裝唔洗升架啦哂石

咩斧鍊咁巴閉

我琴日見到有人1000現價 1250即決 我即刻入咗punish佢

留石過多兩日 慢慢揀
早買早享受

2萬1似抵

草人再見

開左隻冰法 30LV 斷技斷到
定隻GAME有減CD裝

一定推到上2萬7

GOALLLLLLLLLLLLLLL

上撚左2萬7

冰3 10回 自入

升 升 升!!!

屌 真係

可以轉番做雙斧盾

升上70既資源都要計 低過60勿追了 除非好靚屬

推到件野由八千到二萬

改名係咪有bug連線會用返舊名

27100
睇黎都係可以等個價降先買神器

你係咪成人推高人個價

好似有

有無人知可唔可以ipad同iphone都登入？定每次玩都一定要引繼個ac?

又中

有兩個名

有無翻譯

same 今朝9點打到而家係0

無玩咒既唔使再比人歧視喇

刷撚埋今晚先 瘋狂冰3

我6000綠石
窮撚黎

唔知會改成點
成個咒職就係主力得一招都要nerf

唔知係咪改到冇得重疊

屌你，我尋日放都有人咁做

屌唔撚訓了

公告話係BUG定點

值唔值5萬 想bid

下次更新先改 可以繼續玩到佢改完再睇下改成點

5/5 19:30

暫時整到8條友36個鐘冇得玩拍賣
睇下一陣仲有冇先

搵到了
唔該

如果改無得疊都已經好痛

我覺得會上到天價

見到把數值一般既都炒到35000 果斷玩返火龍弓算

見唔見到有靚屬

今晚更新? 咁快

仆你個街 咁我咪要改名

今晚個個未改咒

頂到咁我覺得OK

轉番職了大家可以

下回更新

屌 好9
我都整左一個

係 要重新裝過隻game

唔set即決
唔怪得人

好似14/5先維護

我都整咗好多500蚊唔比人玩

冇 爛屬 最靚你睇緊嗰把

門前真係唔識震

bug
打左啲唔應該打嘅傷出黎

6點半啵

到時咒改到勁廢 個個見到你個名就踢你

屌 又要返去刷裝？

屌 即刻單刷返十場冰先

仆街 剛剛轉左咒

我都唔明佢地點解唔set即決

咁hell關應該冇得訓地了
到時又少一堆人打

我4部機都有咒喎, 唔賠返4甩投胎玉我點得

想問下劍有冇話邊把劍特別好？
見你地有提下火龍弓冰斧呢d
同埋點先為止靚裝 有%同埋橙色？

1.1版先改

陣間更新唔係ver1.1.0

好在我一直唔用咒
反正打龍5solo都係2分左右一場

點解學完飛斧佢都係唔識飛 而係走過去斬
雙手斧飛唔郁

SE：最多賠1甩 不能再多

想問有無5星劍 吸HP 同 吸MP 想二刀配劍
另外想問咁多位巴打二刀副職配咩好 目前52LV

唔撚明
仲要咁平 引我bid

成版黃字好爽而家就算唔開草都成日DPS第一

因為你冇放招技上去囉

你未set

終於可以轉返弓槍闘

係咪一直bid佢一直加15分鐘？

睇佢改成點先 冇得疊就收皮
就算改到50%傷都好勁

set 技啊新手

玩撚猿

無草人打得好慢

仆街了 無人bid 我知錯啦

呢隻戒值唔值錢？

睇定D先 費時炒車

天價......

Set左即決

我有set啊 但普攻唔係唔會show出黎架咩係戰鬥入面

巴打好似係拍賣所 中過唔少伏

哇屌

有無冰3

真係on9仔有樣睇

高至天價

哇屌 除咗個詠速之外全部靚屬

係咪要轉番斧盾冰

5萬冇走雞 7萬都可以得

雙冰斧加埋呢隻

咁又冇咁誇張

邊忽勁

唔係 唔好亂黎

見到好多龍叛

件野有橙屬
唔只依個價
快啲接

屬好似唔錯 會唔會放到高d

幾時先到暗轉轉抬頭

而家最高價條防鍊咩料 4黃2橙係咩玩法

震抖未

隻驚個拍賣真係好好玩

真？唔識，好似刷冰3有

吹大左

成功走到
為加速綠石流出加快左少少

想bid裝 下下延後幾時先買到

睇嚟要由低帶起

貪玩禁多野先

有無巴打知火死靈去邊到刷裝好。。

詠唱速 打擊耐

仆街！！！！！
我就係咁比人卡左

終於轉到 想問繼續刷平原5？無法塔？定係其他？
目前推圖推到3-1

我6點半係更新定維護

我要5星
4星已經有了

更新

巴打點解要點剛力

點剛力做咩

淨係知頭去死靈 大森林

BTW黎緊個咒佢係點改

會停ser？

應該唔會疊傷

9 估
冇得疊4草人

呢兩日震少左好多

唔會 應該彈game更新

呢兩件值唔值錢 每件都係得一兩行金字

其實咀咀都好勁
可以過到黑龍
草人對黑龍反而無效

冇得疊4個都唔係好嚴重姐 單草人冰3都仲秒到

合理啦，不過都應該唔差得去邊，單刷依然強勢。

照放呃傷

我睇game8話個網話剛力
咁唔點剛力點咩好？

屌呀 改咒咩 岩岩先轉左職

用剛力為雙持
你只拎一把武器唔需要點

好似每BID 1000就會跳時間

冷靜啲
睇下佢改成點

咁姐係一個場有一隻咒就夠

炒家做野

吹大左

靠佢地搞

你想打贏黑龍一定要用魅惑
所以hold住先

係時候轉返冰斧盾

但要攞雙手都必點㗎啦

=可以玩翻多一個輸出職

噢 咁應該點咩好？
因為都未玩第二職 見你地話玩斧盾乜

d 神器貨源應該係晒莊到？
開始集體抬價

想買把斧都咁難

邊關係黑龍？

佢淨用斧點乜鳩剛力先？

黑龍冇無敵以而家既裝點贏啊

你想另一隻手拎盾先需要點剛力

無傷咪得

冇睇圖，sorry

見到拍賣有黑龍裝賣

屈g

慢慢啦
日日咁多歐洲人
炒得幾耐

有啲地城出 不過70LV一定係黑龍

市場仲有飽和嘅一日

想問下呢隻戒我應該賣定自己用好，我玩弓

可能升上去嘅呢

我呢家都未需要玩盾(第二職住)
咁就玩斧都仲夠玩
同埋我咁lv 諗住將d點去玩斧先

e粒無咩用,應該唔會有人8000買,自用啦

咁如果係咁 可以去邊度刷同埋升咩技好？

身為淡友又無綠石買想要既裝只可以幫手抬高個價
個市跌再入手

屬性唔錯但招技無咩用

今日啲價已經降左好多喇喎
綠尋日可能要2萬幾 今日1萬5
藍尋日4萬左右 今日2萬6
紅尋日3萬6左右 今日都係2萬幾有1把

有件雙頂250%黑龍鞋
re完先知用綁定裝做素材都會搞到件未綁定變綁定

點解出血反而升

依家等十一點

更新????

呢到有無人俾得起10萬買我件斧
我決定放咗佢換防具

少吖嘛

想知65點升70
乜有得升咩？

淡友終勝

點解成日有幾個回覆冇咗

萬3買咗把1黃字60 lv烈空座 感覺冇乜撚用

仲有無冰2 10回？

我想要 比我ok
?

如果我唔死我炸撚死佢啦垃圾黑龍
又地板又半地圖掃尾
點避呀死靈
之後仲係度噴火

更新d咩
?

個mp吸我好有用

我知邊個

who

邊關係黑龍

me?

一把過半橙黃嘅固拉多 你估底價會係幾多

所以咪話而家邊可能過到啊 仲要草人免疫

一直都用緊覺得幾好用啊

龍職隱藏路線 第二支分支

姐係廢？

依家既話我會放4萬5

更新咗乜無追post

點開龍職 條線

三點幾係，岩岩果輪出d 貨貴番

幾時有女僕裝

佢放出嚟粒波成日打唔中怪

70LV 冰戒 刺突倍黃 刺突耐橙 爆傷黃 會幾錢

我着比你睇

用落就知點解 勁高傷

有冇人知依家呪改成點

咒好似1.1.0先改 而家仲係可以疊

死靈氣功咒好唔好

傷心鳥

[img] ull LTE13），重要通知2019/05/05 19:00“感謝您使用由於數據更新而重新連接和錯誤報告”和“最後的想法”運營團隊。 是的。 由於數據更新，重新連接發生在5/5 19:30。 對由此造成的任何不便，我們深表歉意。 對於給您帶來的不便，我們深表歉意，我們計劃在維護Ver1.1.0時進行分發。 數據更新內容和缺陷報告·通過該數據更新完成修正的項目1，在某些屬性中未顯示技能Lv加上Summon骨架法師的效果的修正，修正2，條件異常容許的說明 現在錯誤的定點是：修正後減少異常情況的影響時間異常情況阻力增加3後，有些項目修復了下次未在拍賣會上展示最低展價的缺陷 “意外傷害值”的問題是由於計劃在第1版中更正的“醜刻醜”事件的技能效果造成的。這次錯誤的糾正造成了麻煩，非常抱歉。 “最後的想法”謝謝你的未來。 關閉回來

好彩姐
我依家先開到呪

畢業

8000掛 可能冇人買

打到邊先有AUTO

SE比d甜頭食下好唔好防鏈出血弓

唔該巴打 我儲下錢先

打擊裝真係地底泥

好似完第1章

打擊裝冇人買

is

第2 章打一關就好似係

500鑽換8000石其實抵唔抵

有冇人打場冰3

求解答

攞嚟刷多2 3次地城好過啦 你咁歐

冰刺冇人買架

地城每日我都開到400 咁諗以黎都未出過

想問下如果要同FD玩多人係要用ID入房?
同埋有冇得加好友果啲?

屌有預感我5萬5石唔夠bid把兩橙兩金出血弓

冰涯？
訓地要唔要

ID: 57366022
10連 冰2 -3

想問下邊道有死靈淫賤裝打想幫條女換衫

集會所

YES
冇

有人搶就

小學？

有幾淫呀
睇過

介指真係有市場

500即決，5分鐘就有交易

首抽出呢件
我諗都唔使問賣唔賣得出

on9

sor 記錯巴打

中BUG 出唔到技

ID係自己個ID?定係每間房都有ID?

幾時會nerf咒職

勁野

一般數值都3萬9
2橙2金 5萬5應該唔夠

之前唔係有巴打po過黑絲同高跟鞋咩

想知打咩地城先會出拍賣場用個D石

無啦啦冰崖多左咁多人開場既

懷疑未整好bug石

應該唔止

死炎刷無法刷死靈就黎升到70lv
都未跌過死靈既5星裝(除左盾)
第三職唔知用咩好

防鏈致富

玻璃大炮 @

死靈氣功咒好無

拍賣0秒卡住左 點算 錢貨兩失

死炎都九唔搭八你玩咩技

0秒冇左就會比裝你

爽多陣
就黎冇得爽

集會所果個唔係公開房黎咩?
我意思係我開咗房想個FD入房,個FD係要用ID入,
個ID係開房個人本身自己個ID?

尻點完隻人 開左平原5 好似見到個巴打

拎走招草人少一半dps

15分鐘後放兩把固格拉

-1-1-1-1-1-1--1-1

咁樣？

你開個自私集會所咪得囉
你班fd 先入

冇呢樣野
一係開個集會所得你同你個FD

可以疊係咩意思

慢左

開房果陣有得揀私人房
之後邀

4個草人BOOM BOOM BOOM
遲下改完=4隻草人放出黎都係得1隻草人既傷

岩岩見到個弓profile有90000總攻擊⋯咩料

死靈點滿物理骨同血攻
火點滿火牆 メテオ同魔女之泉

SL出彩根本都市傳說 day1到而家都未有

字面意思

下ROUND

真

原來咁玩係9唔搭8架我想玩死靈 但全main死靈又無裝

弓冰咒 弓冰槍都係用刺突裝？唔知咒用咩裝

AUTO 轉轉轉 走去轉空氣係咪我問題其實

我怕訓地 累事

咒唔使裝架啵

呢度有巴打11萬幾

唔出好正常姐
一場幾百隻怪
30 同回都未必出一震
10周回先得1次半次sl

咁斧盾咒有無影響？

咩位先得架 等陣原來橙喺魔力到

想要

出左公告改?

遲啲冇草人 邊搵到大腿帶我打 冰3狼3龍5廁5聖5教5啊

呢個係影響打協
單刷唔影響

見過17萬槍

場場訓地

點解無草人?

CLS 兩日推咗差唔多7個PO

想問神甲係邊個地城會出？ 差唔多全部地城全部難度都睇過= =(有一兩個未打到最高難度)

死靈係大家既好朋友

1.1.0 ver會改
改成點未知

點谷

都未話實一定係4改1 可能係得翻50%傷

打邊升第二隻角最快

SL係咩

死靈打大佬都幾快 好似係

原來係咁

條裙同對鞋好似幾正

special land

全部bot黎

會改 但唔知係咪咁改

唔係訓地先算

我睇日本仔話裂空座自帶招技係雷屬?
有無巴打知真定假 開始用綠石換緊新防具了 睇緊要咩詞條

正路就冇得疊先係改50%同冇改其實冇咩分別

d怪專出係腳邊

我照舊無法者到50 先諗跟協力場升